《逃犯法》換《國安法》，值得嗎？

睇唔透

激嬲共產黨？

係換咩？唔覺

乜撚野叫換
你上帝視角十年後話送中條例換冷戰丫笨
on撚9

逃犯法換國安法再換埋全球反中
抵到爛

時間問題，點樣都會有廿三條（國安法）

依家回望番的確係撤左《逃犯法》，換黎《國安法》，想問大家點睇

樓主就係溫水煮蛙
唔覺有問題
到有問題個時已經熟撚左

逃犯法例換第三次世界大戰，值得嗎？

屌你老母戇鳩鳩

藉口啫 澳門乜撚都冇做都立左23條

歷史唔可以淨睇大半個年頭

件事都未完 回望你老母呀

事實係一年前立完逃犯法
之後都一定有23條/國安法
唔好咁天真

依家回望番 都係秦始皇焚書坑儒搞到有送中條例

又唔係香港人話要換
香港人係兩樣都唔撚要
要問就問對家

你老母懷胎10月生左你呢個弱智仔，值得嗎？

回望返其實係綠帽佳換國安法

睇你老母死全家

23條之後有唔係早係「計劃」之內？純粹係想推遲姐

由當年中英聯合聲明，已經奠定左條路

送中係柒婆懶醒自己推
廿三條就舊年人大已經有提
今年就係因為個柒婆搞成咁人大至硬推港版國安

你都岩，依家先差不多一年

根本就係莫需有
藉口黎姐
而家只係加速左
而家唔做遲啲都會做
反而而家做可能對我哋仲有利

咪一鳩樣，鍾意捉邊個返大陸都得

X2, 根本雜種上台後, 全中國一條又一條的惡法出台,唔會因為立左一條就停

03年果陣阻佢立23條換而家咁多惡法 值得嗎

連登話陳庭佳只係藉口，唔係成因

拉+block

逃犯條例換滅國，值得嗎？

依家回望番的確係原諒左陳庭佳，換黎《國安法》，想問樓豬點睇

換到你出黎block 都值得嘅
大家快啲block

op 係咪喺大陸大

其實好清楚，大陸要全面管治，逃犯同國安跟本同一樣野，香港富豪睇路

下，樓主個腦係咪坐住左
立完逃犯條例，都可以再立國安法食住上
你點解會有我地可以揀嘅諗法

你assume左係one or the other

值得。要來的始終會來，現在正值武肺全世界都討厭和不信任大陸，香港人的反抗他們更容易明白同情。

香港人連國歌法都唔肯過 難怪對家出大絕

逼到中共要提早27年露出真面目
值得

要重生就要賭鋪大
ALL OR NOTHING
或者會有奇蹟

朋友係政府入面做...佢地根本係逃犯條例期間，已經draft緊23條

換你老母個閪
弱智就去拎白卡

下？ 兩樣野既終極目的係一樣，逃犯法目的都係最終落實23條

我係覺得《國安法》或《23條》係中英聯合聲明下其實遲早立，只係大家想推遲立姐，但依家反而提早左

傻西瓜
你真係覺得係香港人搞到國安法黎咩？
其實一國兩制係做俾台灣睇咋 俾大陸日後收返台灣做出黎
依加台灣已經唔會有機會收得返 所以香港唔再需要一國兩制

無論換咩法 ，最後都係要強姦香港 最後大佬都係共產黨 ，除非你順從中共

拉，訓醒咩

唔差在換埋共產黨啦

跟本就係咁，中共要喺香港捉邊個就捉邊個返去先係佢的目的。
op 跟本就係弱智，去讀書先好出帖

要立廿三條咪一樣會有

你都on 99

將來, 國安法換「XXX」, 值得嗎？
結論：所以脫離支那係唯一選擇

冇好處果啲唔算換吖

講撚到612果陣比兩條路我地揀咁
你收閪皮啦 十足十藍絲廢中扮教化咁撚樣 事實就自己都碌柒咁

Block柒條支畜五毛啦
屌佢老母垃圾Post 拉

戴綠帽 換 國安法， 值得馬？

拉啦好嗎

值呀 一係一國一制 一係一國兩制
唔想要一國假兩制

其實係，分分鐘換埋香港獨立

十幾年前已經draft過啦

八國聯軍換香港獨立呀 on9

點先係換？
唔俾共產黨原本個agenda 係上年通過《逃犯法》，
今年要通過《國安法》？

我摸你大髀，因為你唔合作，所以我撕爛你件衫老強你。摸大髀換老強值得嗎？

你咁撚蠢緊係睇唔透啦

事後孔明係人都識講，就係你呢d垃圾馬後炮扮撚曬智者看透人生

到咗依加都仲相信中共簽聲明，中共會等你50年後先正式收返你香港
50年果陣佢已經統一咗全世界啦⋯⋯

兩個都唔閪要

人反正都係死，今日死同27年後死已經好唔同啦

On lun 9 la

枱面上仲有
黑警問題
全民醒覺

我覺得台灣跟本係就收割，習都唔知做乜鳩，定係777有心定弱智

咁你睇得班土匪太溫和
23條已經唔係第一次講, 講左好多次, 無次成功咁解

咪on9啦，咁易過到送中咪即刻推埋廿三

一早輸左 等被清算送中

你講得都有道理，台灣人民思想一下變左

777應記一功
用一年時間 借陳同佳一事係香港萌生獨立主義

五毛拉

有逃犯下個咪有國安囉

如果通過逃犯例
23條一定立梗
新國安法就未必立

換乜鳩？你估佢立完哩條唔會立另外果啲？

有分別咩
加加減減 籠門任佢搬
天滅中共

你唔表態/表態/反抗都會有23條㗎啦 咪on9

逃犯法無事過咗
證明香港社會已經準備好
而家就立緊23條啦on9

而家係一條都唔應該有

兩樣都係屎俾你揀就叫自由呀

你不如諗吓國際點睇 ？台灣點睇？
佢有本事喺台灣立任何法咩？
外資撒哂再取消獨立關稅
諗起都爽

不如你問阿佳 殺人換國安法 值得嗎？

只要有中國係到 就會有國安法1國安法2國安法3...

你覺得有可能會無咩？

佢做得黨員啦

有冇23條，送中條例都好，支那都會立國安法 因為呢個係班蝗蟲本質，而澳門就明顯 你聽話照搞你，唔存在討價還價機會，唯有反抗 攬炒先逼到佢就範

放負...就死遠啲啦!!! 就算之前過到逃犯條例，27年後就唔會有國安法咩!!! 幫港共做打手...放負...做到你咁 ON 9，趁地冧啦你!!!

你都戇鳩嘅有逃犯法就代表國安法廿三條㗎啦咩
死五毛

一鳩樣
過到逃犯法咪遲早過埋23條
過到23條咪遲早過埋國安法

最衰當年高登仔返23條

奴性出哂黎
咁你問下中共點解要咁對香港人啦
無中共香港好地地添

其實無換，因為中共最後只係想做到兩件事:
1. 合法充公在港財產
2. 合法引渡在港人仕
所以無分別

垃圾post
拉

即係強姦屌入啲同屌冇咁入嘅分別？

其實暴政想一國一制好耐，只係暴政自己撕破面。
強國等同強姦犯，之前威逼利誘等您自己願上，宜家就忍唔住，直接推低硬上。

依家工作台好多人呻搵唔到工，真係爽？

講撚到有送中就冇國安

依家問題係提早左

"送中條例"換"亡黨" 值得嗎

值
換黎百國聯軍
中共倒台不遠

換？
小朋友先做選擇，我兩樣都唔撚要！！

值得 要中共倒台 我地香港一定會係被犧牲既一群

如果03年過到23條
國安法可能0405年就推出
回顧歷史 中共個plan其實好簡單
口講50不變 暗啞底要2047果陣可以全面回歸
信鄧小平信中英聯合聲明根本弱智
睇得穿呢點嘅話 就知唔係抗爭導致國安法

冇送中法，都總會有23條同國安法，
只係時間問題

例如劫匪本來只係打劫你啲財物，你因為反抗，佢要埋你啲衫褲，合理？

唔好推啦，低級二元選擇

弱智仔

槍決換毒針，值得嗎?

2樣野都唔合理，換？罪名都係任佢講，逃犯條例引返大陸搞尻你，國安法明捉你返大陸搞尻你，兩者有咩分別？香港成30000個警察，而家仲要出到起薪25000招聘緊，30000個警察都仲未夠？同埋，未立法前仲咁天真國安冇黎香港執過佢地所謂法律？出名既人佢地唔敢張揚，但唔出名果d呢？

如果50年內真係完全不變，反而到時即刻變一國一制，會唔會好兀突？

樓主係有幾蠢先王認為香港會有一國兩制

咁你問嚟jm9

中共本身同香港悶聲發大財，而家換黎俾全世界譴責，又值得嗎

想割蓆咪直接講囉屌你老母

問題在於中共

Show Blocked User - 一23四
五毛空群而出

所以咪話咩50年不變 咩港人治港高度自治全部都係呃人
由簽聯合聲明果刻 或者更早
中共已經plan緊2047後香港可以回歸一國一制

1997-2047係過渡期 由殖民地法制過渡去成為中國一個普通城市
咁國安法 中共全面管治 中港融合等等根本必然會發生 亦都差唔多係時候發生

政治氣氛低落嘅話只會係推咗過咗都無乜人理 好似一地兩檢咁
唔存在咩抗爭加速國安法 咩逃犯條例換國安法 對中共嚟講why not both?

拉

拒絕香港普選高度自治換來全球反共，值得嗎？

你是on9嗎？
blocked

搵修萬零蚊過一世人 真係爽？
幾難得可以生於亂世
成日都話金融風暴又無你哋份
沙士又買唔切樓
依家機會嚟
邊個把握到就邊個處

贏

上得一條就上得到第二條
或者
上唔到第一條，就上第二條

何來換? 你個邏輯唔撚啱喎ching

push

高度自治而非自治，個自治係有高度，其實當初已講得好明白，但好多泛民理解為有民主自治，唔知佢地點推論出黎

嘥氣啦！國安法係表面野
中共根本唔志在攪香港既手足
呢條惡法一切都係為錢，中共而家窮到褲穿窿
好多城市都被掏空變死城，大量民營企業都被充公；

而家攪定香港國安法，準備掏空香港本地外資財團，黎緊共狗未旭手前一定造市升，穩定左大家投資信心後，過一段時間先一次過將香港毁滅

1939年慕尼黑協定出賣捷克斯洛伐克，避免戰爭爆發，值得嗎?
對家根本就要食硬你，你班五毛讀多幾年書，認清歷史再出黎凌晨洗版

On9 澳門唔撚換都有啦

想推遲係香港實行，本身都好成功

有無腦 最後都係會立法 澳門咪咁lo
唔好講埋d 無聊野咩激嬲中共

後悔了，樓主奶維尼屎眼
立23條ok？

幾好

共黨不滅
香港不生

無錯
23條一直未立法只係因為民間反對聲音太多
但你見6.9 有100萬人示威港共都照硬推送中條例
你就知23條立法係遲早既事

中共近年做多咗好多野維穩
有社會信用計分制
網絡長城大規模禁vpn
根本中共就係驚社會同世界接軌
會令人民覺醒要推翻佢

香港之前場雨傘運動已經對中共係一個威脅
佢遲早一定會立23條去控制香港人既政見同自由

無悔
on9問題

警犬
幾十萬人工換你成世留係支那，值得嗎？

要比較既係而家情況同如果無聲無息過左逃犯法比

民建聯開左連登account?

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

你要知道敵人既目的就係全面管治，一國一制，你就會知道一時退讓唔會令敵人改變態度，只會變本加厲

樓主出呢個post換比人屌老母死全家，值得嗎？

你老婆比人屌定你老母比人屌 揀一樣

係換左中共滅亡。

比人姦一次換比人姦兩次，值得嗎？

睇唔透樓主個腦
太混濁

咁人大今次都可以順手立埋逃犯條例

有賺。